IPhone 6 開唔到機

跌完落水後開唔到機
過左保養
Apple整好貴
除左apple仲可以去邊度整

係時候退休啦

落得水唔使整 買部二手用住先
6s都係一千蚊多啲

整黎曬藥費

華強北

整完都夠買二手i7

一早夠
Intel core i7唔係啲好貴嘅嘢嚟

2代都係500蚊 夠晒有突

睇晒上面d reply
想整返係因為好耐無backup (我估有半年-9個月)
好多data會無左

睇晒上面d reply
想整返係因為好耐無用ITUNES backup (我估有半年-9個月)
好多data會無左

每個月$8都唔俾咪當買個教訓

你近邊區？

元朗

拎出街用?

icloud 都keep 到大部分野啦

JOIN 埋FAMILY 5條友 200GB 仲平

你急唔急要先
唔急可以幫你睇下先既

二手iPhone 7 128gb 都係1500左右。用到9月尾再買新機。

可能壞咗最貴零件，上華強換底版 。
平香港好多。6 仔又多零件選擇。

CHING邊頭？
我估壞底板

深圳唔熟
大約幾錢？